港獨同中國夢一樣，都係打飛機

唔同 中國夢起碼勃起過

但係狫蚋=狗係現實

你老豆係狗不嬲都係事實，全世界冇人否認

中國夢同反共復明一樣，都係打飛機

所以仇思達講啲野有佢既道理